Características que necesitan ser implementadas en novas versións:

* Mellorar a detección de verbos defectivos
* Mellorar o tratamento de prefixos (en neoloxismos)
* Incorporar conxugación pronominal
* Ofrecer diferentes tipos de saída
